屋企木地板出現好多裂縫，應該點搞

近排屋企啲木地板出現好多呢啲裂縫，唔知係咪因為熱脹冷縮，踏上去會有聲，有冇巴打識點處理，想自己睇下搞唔搞得掂

用腳踩返平佢

多謝

爆拆姐, 過兩日會沒事

試下
【房屋医生美缝瓷砖地板砖专用防水品牌十大施工工具家用真填缝剂胶】

縫既搵填縫膠頂一頂
但有聲無得搞，一係換過一係接受

算仲好靚仔啦

熱漲冷縮，過一排再睇睇

同埋呢排super dry

木地板係咩，冇得搞

網上有片話用爽身粉嬸落去，填返個空位，個地板就唔會叫。唔知真唔真。
師兄試完返黎分享下

潮咗，要起過佢鋪新，等於重新裝修